每個人背後對攬炒既睇法都唔同

攬炒普遍有兩種諗法 一個係手段 一個係目的
對於上哂岸，準備上岸，上緊岸或者岩岩搵到好工既畢業生 攬抄其實係佢地既手段
對於其他人攬炒可能係佢地既目的，因為覺得攬炒可以重新洗牌 香港番去以前咁 有更多既機會上岸創業
但大家都唔好忘記係諗自己利益既同時 自由同民主先係最終目標 人類都係自私既動物 我只係想係我有生之年可以見到支爆 香港得以光復希望大家捱落去
利申：今年畢業搵到工

1

2